麻煩你傷我心

麻煩你使我再下沉
多得你 使得心窩只剩餘碎片
係你心目中 我雞黎喳
你挽留我
因為我係你隻私家雞喳
你好自私呀
我好憎你呀
點先離得開
我好憎自己咁愛你...

但願沒甚麼拉扯與糾纏
故事維持不變

點解當初要比希望我
依家一句對唔住就走左

別說 你曾經愛過我

點解當初要比希望
因為佢都淨係想開心
起碼佢識離開你
唔會貪心

積下口德喇好心

別說愛我
你沒愛過

話我自己係雞都唔得

唔得

可唔可以淨係愛我一個？

第三者會落地獄

我真係咁覺得
只係佢死口唔認
我直覺好準架

佢為左第三條女同第一條女散左

佢覺得肉便器更貼切

我係乜撚野？
我係雞喳

做埋外賣妹上門比佢扑

紅毛泥封西

個條女都係雞
不過我cheap啲
起碼佢得到條仔個心

奴隸 主扑

我認我係
佢都好享受有個咁既我

三個都落地獄
第一個d內臟比中國人
第二男個個切j 拎去蒸 自己再食 再扣喉 再食
第三者 紅毛泥封西 胸部脫脂 同個男仔困住係房

諗起佢地啲相笑得好開心好sweet
我眼淚就係咁湧上黎
咁我呢？
點解我唔配笑得咁幸福？
點解你唔會主動同我影相？
你係咪真係咁唔需要記得我？

做番作為奴既本份
唔好得一想二 有奴你做仲想點

我都好貪心架
我都想你淨係屬於我 淨係做我既主人

主人我未垃圾到得你一個奴

都岩既
你講得無錯
但我都係轉個頭做返狗比佢撚

你都on9 始終會厭 不過暫時你仲有少少用途

可唔可以 有啲事 有啲說話 你淨係對我做？

Daddy mammy 會點諗

得 食屎飲尿玩屎眼呢d 比較少人接受 你可以做第一同唯一

如果你聽聽話話主人我心情又好
就得閒分少少愛既感覺俾你啦

可能佢真係想

我好聽話架
個少少愛既感覺已經夠我以為你真心愛我
原來你扮出黎
你真係好好戲

死臭雞！！！！！！

爽 多謝你比我發洩

主人我洗咩扮咁辛苦
只係果刻想寵愛你一點
關門後就不知道了

你講得岩
上床個陣你話愛我都係個刻既事

在下次找你之前
就好好作為奴守候主人吧

作為奴 我真係好唔安份
我想覇住你
我想你淨係屬於我

跨出這條界線 怎去善後
也許這種愛剛足夠
散步然後約炮 誰也別多口

做公廁

我真係垃撚圾
仲掛住你
講左要離開
又會在意你

因為你淫底

關乜撚事

最好的藥就是另一個他

淫底先會比個男人咁對自己

我已經無力去識另一個他
我變到淨係想比佢覇住
變到唔想再識其他人
就算有人搵我我覆佢都唔覺開心

你雞黎咋

曾經有個好女仔係我面前
但最後寧願揀另一個有男朋友既
又係苦苦等待先出到一次街上一次床
我真係明
但已經過去左好耐 角色最多只會掉轉

呢首歌。。。不得了

我真係好撚蠢

麻煩你

唔知今晚我約另一條仔出街飲酒唱k 佢會唔會黎救我呢？

支持

但不會

約喇 約左你就更加傷心

無啦啦俾人飛 之後在聽呢首歌。真係好想死

我都係咁諗
點講好

想死既念頭已過
想對自己好一點

影自己同仔唱k既相 up上社交網站

我unfrd左佢

咁就好好咁媾新仔啦

主人我最憎不忠既奴

你唔好咁傻啦
見到你咁我就諗起自己
自愛少少啦好無
就算其他人唔愛你 你至少重有自己呀

多如

睇你個post睇到喊撚左
男人賤
女人犯賤
講到尾都係因果黎
女人唔犯賤 男人點賤得起

我知
連我同男仔普通吹水都唔中意
唔知你係咩心態呢？

喜歡你讓我下沉 喜歡你讓我哭

係有少少
而家好後悔

若是你 也發現
你也喜歡虧待我
我就讓你永遠痛愛著我

你係屬於主人我的 但主人我不屬於任何人

算啦你

姐係我係件玩具係咪

我都想算
但忘記唔到佢

諗起我為你煮左餐飯你都無諗住影相
我真係覺得自己好撚on9

係主人我專屬既玩具

幾時玩厭我？

重新做人喇

玩具玩完放置一段時間再玩
先會保持新鮮感

係咪水瓶座既仆街

學緊

咁你又岩

雙魚座
都係仆街

好好過你自己嘅日子啦

又話同第二條仔去旅行又做人第三者，樓豬是咪假膠

做人第三者先係真
我又返返去佢身邊
但佢仲有第四者未斷

正皮話係雞

屌你老味你仲要掛住佢你真係痴撚線 佢落撚左你降頭？

自己練傷心斷腸劍啦

我都覺自己真係痴撚左線
但其實我一愛上一個人就會咁
完全唔撚理智

多謝
我係雞
佢另一條女都係
係佢正印最慘

練到就好

條仔好靚仔定好有錢
咁多女埋身
仲有大婆知唔知你兩個存在

我學緊了

佢把口叻囉
知
佢第三條女之前爆大獲搵左我同大婆
但最後佢都係哄得返曬3條女

我早2日同佢講左分手
但好撚唔捨得
不過我係佢心目中都係私家雞姐
點解我要咁在意
佢口講話我好特別我好重要好care我
實際上就係就算我比第二條仔溶左佢都唔撚會救我

疼愛你既人 包括你d好朋友 見到你咁都一定好撚sad 愛自己啦好嗎

挽你老母

叻女呀 咁嘅仆街一早應該飛左佢

我都知
所以唔夠膽同朋友講
只可以上黎叫春

你就挽 on9

但好掛住佢
仆你個街
佢又真係唔撚搵我
永遠拎住我弱點黎撚我
知我唔捨得
知我好愛佢
明明我講分手都會比佢佔上風

呢啲仆街賤人幾時死呀

記得覆過樓豬之前d post
過左咁耐終於叫做離開到？

係
過左一個月

搵你啲朋友啦，做咩要獨自承受啫

唔想比佢地擔心
佢地知道左一定話陪我又盛
我唔想佢地咁忙仲要比時間我
我一個人 可以的

唔好再踩落去啦

我真係好憎你
但我最憎既係仲愛你既我

我會努力

同意
我都係咁

比人陪下唔好咩
係frd嘅都唔會介意㗎啦

今次我寧願自己一個
就係知佢地唔會介意仲會仆到黎
好感激有咁好既朋友
所以更加唔想呢刻比佢地擔心
等痛完喊完頹廢完我就會話比佢地知我曾經咁樣過。

利害 咁快走反出黎

為左呢個人死真係唔值
我寧願因為其他事
之不過都係想死

化悲憤為食量

無食野2日lu
今日仲返工
唔係飲夠水應該暈左

假如 是不可能的話
請一刀了斷我
不要給予任何希望
狠狠的 一劍封喉
這樣 世界會好多。

我處境同樓主你好似

聽緊農夫既好彩分手
多謝c君6永

我都想 但我狠唔到

佢叫我唔好走
原來我既離開只係值佢得閒wtsapp講一句唔好走
原來佢既挽留就係僅此而已。
你到底當我係咩？

我都係送上門俾佢搞
雖然我知道佢唔鐘意我

佢淨係中意同我搞個下開心
之後呢？
我係啲咩？
飯腳？

佢而家唔肯搞我啦 係咪玩厭左 ？

你玩具黎架炸

樓豬，過咗咁多日佢先嚟搵返你，證明你有幾重要
唔好再踩落個tum度喇！

我話分手個日佢打左20次比我
話唔好離開佢乜乜乜

唉咁喇 我賣單喇 比聯絡我

賤男

好唔開心
點解要咁對我

今日入左院
佢淨係問左句咩事就訓返

你點佢都唔在意架啦
唔好再傷害自己啦

佢更在意其他個2條女
我生日 佢無左件事
聖誕 我自己過
倒數我打比佢都cut線
連情人節都要等15號凌晨先有得見
如果換著係個兩條女有事
佢仲唔飛的搵佢地？
我呢？wtsapp都懶呀

我一直以為佢咁對我只係因為佢不嬲都係咁
好多frd間我其實佢係咪有第二個
我都話 我信佢唔會 因為佢好憎我同其他男仔講野
講左好多次我信
直到個條臭雞ig direct我
我先知我咁撚on9

你需要一段新戀情
去搵過條新仔吧

你知幾on9就好
你知左之後仲搞到自己入院仲on9呀
做d值得做既事啦 唔好再諗為佢做d乜啦

爆條臭八婆大獲啦
做小四都要知掟嘅
btw你無事啊嘛

我真係好撚hurt
佢點解仲要咁覇住佢
一係佢就做得絕啲
又係唔係好中意條仔又唔肯放手
收兵
btw 無野
只係唔錫自己既後果
我承受到

係咁易對人有feel就好

我每日都用返工填滿自己既生活
等自己無時間諗
連啲同事都仲緊張我多過佢

同樓主一樣

我有睇過你既post原來
屌你好撚痛呀
心臟麻痺左

真架？

好想打死自己

你係我之前個post留過言

唔記得左
絲打你咩情況

就係咁既情況
佢既挽留只限wtsapp
我知條臭雞都有上連登
唔知佢估唔估到我講緊佢呢

佢有無約過你出去？ 定係你唔應約？

無約過 只係ig direct我
我叫過佢離開條仔
佢話 又唔係好中意條仔 但唔知點解想見佢會掛住佢

你贏左喇 臭雞

咁個男仔有無約過你

發覺女人好鍾意爭野 鍾意爭贏個種感覺

今次無約過我
或者睇死我一定會返去佢度

可能過一排搵返你

佢會嗎
咁你又點？

我相信會的
過一排佢會搵你問你最近點

我無得救了

可能仲有大把人緊張你呢
你無謂執著係佢度

今日可能見到佢
唔知佢會唔會挽留我呢
我問佢
你係咪唔會同條臭雞散
佢話 唔會 同你都唔會
我dllm呀賤人

真係好多謝你咁答我
距離放低你又近左一步

連登特別多 呢兩種 毒撚 同 仆街磁石 2種都係唔同世界既人

個心真係好撚痛
需要大量冰水冷靜自己

咁你仲見佢...

咪係
見黎作賤自己
唔係以為佢會回心轉意下話

放狗 隻狗好臭

樓豬真係唔好心存期望
唔好覺得你可以改變到佢
唔好覺得自己對佢嚟講係特別
唔好再呃自己

趁而家重未咁難睇 走啦 好無呀

Ricko 事件苦主

可能想比佢睇下我有幾折墮

我都知佢唔會
自撚私
我真係好撚犯賤

調整緊心情

最後一句
係既

我覺得佢都同ricko一樣咁仆街

咁就咪再糾纏啦

support

日撚日都去飲酒

成日飲得唔得㗎
樓豬最後有無見條仆街？

未
佢話收工搵我

屌你真係痴撚線 比佢睇你有幾折墮又點
佢會在乎咩 唔會阿 只會笑鳩你戇鳩咋傻閪
我朋友細佬為女跳樓 出殯果日條女人都唔見阿

你係度為佢自殘 佢就琴緊第條女

so99y 認真左

你仲甘心仆番去佢度你就真係死臭雞喇

你咪on9喇屌

屌

我唔會

飲左成個月飲撚夠未

你又話佢收工搵你 你唔見佢咩

樓豬好似我一個frd, 真係好想當面屌柒你

斬纜啦 放過自己 比個機會真係愛你既人啦

飲夠喇
飲撚到死左佢都唔撚會理我

見佢最後一次就收皮了

屌啦 隨便屌
橫掂我無咩frd知呢件事
可能會估到掛

我們的愛情到這剛剛好

收嗲啦樓豬 自己做雞送上門有資格傷心咩

自己叫下春姐
我夠知自己係雞
都可以比啲時間我放低掛

希望佢會記住我呢個人
或者我真係好煩好任性
但都只不過因爲愛你
我唔係最好 最岩你
但你永遠唔會再遇到另一個我
今次真係拜拜喇

希望咁多位巴絲可以督促我屌鳩我唔好再見佢再掛住佢

叫條仔返古代做韋小寶啦
幾多個老婆都得

停啦

返到去佢就唔止三個架喇

清醒喇
多謝你

我都好憎自己 明知比人玩緊 都係好鍾意佢

成班垃圾港女 抵你地搵唔到真愛 俾人屌完就算